今日新增100單確診個案 點解冇人講？

因住人地用潮文嚟洗你版

哦 好驚

我就是要這個效果

幫你推

慣左啦 破千先講啦

冇人咁咪你講囉

100單有咩特別？on9

我想佢快d過二百三百呀

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

如你所願

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

plateau左喇，準備跌

因為無人想知

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

成全你

睇嚟WFH又要繼續

2018年有52000左右ge人因為普通肺炎入院... 普通肺炎恐怖好多

驚驚😅

爆嚟爆去都係咁少

Just a flu

100宗流感有咩特別

咁少wfc

聽日繼續迫車返工

『香港画』導演堀井威久麿: 承蒙大家支持眾籌推廣 上映戲院正不斷增加

關我咩事，唔好阻我返工

有冇公佈有幾多單流感確診

有乜好講，連登仔話流感黎

100單太少啦

想要多啲

有200點先算

錦鯉有咩高見

?

康文處最好關左佢, 就算唔關都要限返人數

咁點？係咪唔使生活？！

是撚但啦

反攻支國静静地

屌你老母臭閪谷鳩氣

走得既都走理得佢20000宗1日
利申：冇錢走

唔怕有正苦

講黎都嘥氣

咪又係返工 1000單流感再算啦

準備put

恐懼撚走啦

冇......氣

全部7,80歲死
都唔撚知驚乜
有流感經濟差，無流感都唔見得會加人工

咪就係利用恐懼打壓社運囉 打壓自由囉

哦。

幾日都100架啦
你話今日直接爆上1000就有睇頭姐

入黎就係睇呢段

琴日講初步得5X 今日居然有100

慣咗，過二百先講

前日尋日都115，101

100有乜好提

No one talks about me, you talk about me, your mother is stinky
Are you okay? Good twisting wronged you? Other people open a post and talk about it first. I'm a microphone and can you talk about it first?
I think it’s not easy for people to talk about it, and I feel superior, so I have to add a sentence or two when opening a post?
It’s true that the first person to talk about the topic of twists and turns, is it that every post will have to say "No one talks about XX"?
It’s so loud, so angry, that you don’t know how to twist it for 24 hours.
It's a little bit of a baby, it's completely killing everyone's patience and fostering negative emotions.
You mother, I really don’t know there is something wrong, okay, you post without twisting it, you’re okay?
No one knows, but no one mentions it. You talk, and people know, I'm your mother, do you know that others don’t know, but you can talk like that?
To receive information, do you have to send out information?
Hey, you know, your old Dou teaches you how to write, all the way, all the way, how does your mother teach you first?
Your mother is stinky

Dllm 你講唔得

又唔係300 有乜好講

香港會爆第四波，其中一個原因就係因為你地班Just a Flu 既撚樣

升，啪啪啪
升，啪啪啪

入嚟就係等你呢句

過千都冇feel

老🎩

過百係好正常
個正苦防疫咁垃圾

入嚟就係為咗睇你講等佢呢句

just a flu

淨係唔停工已經知咩事啦
日日黨鐡都咁多人
又有回港易
咁落去分分鐘上二百宗

So?

是9但啦....一係餓死, 一係病...你點選擇....

冇人咁咪你講囉dllm

好委屈?

近一百單即係無一百單呀on撚柒鳩, 少左ar

中國香港肺炎

100單又點呀 都係日日都冇野做

近百
即係未破
即係雙位
即係無事

反正都追蹤唔到, 又斷唔到尾
柒婆又唔會入英美疫苗比我地打, 又唔知可以去邊打

無啲新意
破200就有得講兩句

block

100 單流感有咩好值得講？

真係無咩特別

錦鯉有咩高見糕件

100又點？
冇人講其實先係正確態度啦
一早應該要知道係要同武肺共存
唔需要太恐懼

破頂未...

收皮啦 p牌仔

日日都過百啦
有咩好講

明知嘅嘢仲有乜好講？
班仆街都無封過關

到1000嗰陣時先至再講啦下

升穿7月30日個頂先講

都wfh 同停課仲有咩好講，訓多陣先啦

咁點 死左幾多個呀 1-2日好返個班又唔請？

有幾多有後遺症啊？Flu有咩長久後遺症？

依段潮文煩嘅程度令我諗起西遊記嘅唐三藏。
悟空，依個月光寶盒你係咪要呀？要你出聲吖嘛，你唔出聲我又點知你係咪要呢?無理由你唔出聲我比你，你出聲我唔比你㗎嘛，係咪?

沒有人談論我，你談論我，你媽媽很臭
你還好嗎？好扭曲委屈嗎？其他人打開一個帖子，然後首先談論它。我是麥克風，您可以先談談嗎？
我認為這很難讓人談論，而且我感覺很棒，因此在打開帖子時我必須添加一兩個句子嗎？
確實是第一個談論曲折話題的人，難道每個帖子都必須說“沒人談論XX”嗎？
聲音如此之大，如此憤怒，以至於您感覺不到扭曲，您是否認為每次扭曲都需要二十四個小時？
正是這種嬰兒，它完全耗盡了每個人的耐心並鼓勵了情緒的扭曲。
媽媽，我真的不知道出了什麼問題，好吧，您發貼時不要扭曲，好嗎？
沒有人知道，沒有人提及，你的談話者，人們知道，我是你的母親，你知道別人不知道，但是你可以那樣說話嗎？
要接收信息，您是否必須分發信息？
嘿，您知道，您的老竇一直在教您如何寫作，一直在教您媽媽如何教您？
你媽媽很臭

集氣上日日100單

因為已經有得wfh,所以唔洗特登講

咁點解冇人出黎講嘅pprb

FLU ONLY

你落街企係條路中心不斷重覆講6粒鐘囉

一殺那姐，好快又平靜返架啦

google過冷河

死咗幾多個 ?

多咗

8437個人

咁又點？

冇人講咪你講

普通肺炎ge後遺症恐怖好多, 何況武肺後遺症案例無從追蹤, 估計以輕症為主

一千都唔驚
根本冇人驚

我驚共產黨多好多

近一百 即係無一百

誰も私について話しません、あなたは私について話します、あなたの母親は臭いですxx（
大丈夫ですか？ 良いねじれはあなたを不当に扱いましたか？ 他の人が投稿を開いて最初に話します私はマイクです最初に話しますか ：o）
人々がそれについて話すのは簡単ではないと思います、そして私は優れていると感じます、それで私は投稿を開くときに一文か二文を追加しなければなりませんか？ ：o）
紆余曲折のトピックについて最初に話す人は、すべての投稿が「XX、誰も話さない」である必要があるというのは本当ではありませんか？ ：o）
とてもうるさくて怒っているので、ひねる気がしません。ひねるたびに24時間かかると思いますか？ ：o）
それは少し赤ちゃんです、それは完全に皆の忍耐を殺し、否定的な感情を助長しています。 ：o）
お母さん、私は本当に何かがおかしいのかわかりません、いいでしょう、あなたはそれをねじらずに投稿します、あなたは大丈夫ですか？ xx（
誰も知りませんが、誰もそれについて言及しません。あなたは話します、そして人々は知っています、私はあなたの母親です、あなたは他の人が知らないことを知っています、しかしあなたはそのように話すことができますか？ xx（
情報を受け取るために、情報を送信する必要がありますか？ ：o）
ねえ、あなたが知っている、あなたの古いDouはあなたに書く方法を教え、ずっとあなたに教えます、あなたの母親は最初にあなたにどのように教えますか？ xx（
あなたの母親が臭いコック：o）

醫得翻無事既病都唔知驚乜撚

唔好再講 我而家好驚

CLS

Минем турында беркем дә сөйләшми, син минем турында сөйләшәсең, әниең сасы
Син океймы? Яхшы борылыш сезгә рәнҗетте? Башка кешеләр пост ачалар һәм бу турыда башта сөйләшәләр. Мин микрофон, сез бу турыда башта сөйләшә аласызмы?
Минемчә, кешеләргә бу турыда сөйләшү җиңел түгел, һәм мин үземне өстен хис итәм, шуңа күрә пост ачканда бер-ике җөмлә өстәргә тиеш? Дөрес, борылышлар турында сөйләшкән беренче кеше, һәр язмага "Беркем дә XX турында сөйләшми" дип әйтергә туры киләме? Ул шулкадәр көчле, шулкадәр ачуланган ки, сез борылу кебек түгел, һәр борылыш егерме дүрт сәгать дәвам итә дип уйлыйсызмы?
Бу бераз сабый, ул бөтен кешенең сабырлыгын үтерә һәм тискәре хисләр уята. Син әни, мин чыннан да берәр начар нәрсә барлыгын белмим, ярый, аны бормыйча язасың, әйбәт?
Беркем дә белми, ләкин моны беркем дә искә алмый. Сез сөйләшәсез, һәм кешеләр беләләр, мин сезнең әниегез, башкалар белмәгәнен беләсезме, ләкин сез шулай сөйләшә аласыз? Мәгълүмат алу өчен, сез мәгълүмат җибәрергә тиешме?
Эй, беләсеңме, карт Ду сиңа язарга өйрәтә, бөтен юлны өйрәтә, әниең сине башта өйрәтә, нинди проблема? Әтәч, әниең сасы 0 0

ჩემზე არავინ ლაპარაკობს, შენ ჩემზე ლაპარაკობ, დედაშენი სუნიანია
Კარგად ხარ? კარგი ირონია დაგიშავა? სხვები ხსნიან პოსტს და ამაზე ჯერ საუბრობენ. მე ვარ მიკროფონი და შეგიძლია ჯერ ამაზე ისაუბრო?
მე ვფიქრობ, რომ ხალხისთვის ადვილი არ არის ამაზე ლაპარაკი და მე თავს უფრო კარგად ვგრძნობ, ამიტომ პოსტის გახსნისას ერთი ან ორი წინადადება უნდა დავამატო? მართალი არ არის, რომ პირველი ადამიანი, ვინც ბრუნვის თემაზე ისაუბრებს, ყველა პოსტი უნდა იყოს "XX, არავინ ლაპარაკობს"? იმდენად ხმამაღალია, ისეთი გაბრაზებული, რომ მოხვევა არ გიყვარს, როგორ ფიქრობ, რომ ყველა დახვევას ოცდაოთხი საათი სჭირდება?
ეს ცოტათი არის ბავშვი, ის მთლიანად კლავს ყველას მოთმინებას და ზრდის ნეგატიურ ემოციებს. შენ დედა, მე ნამდვილად არ ვიცი რამეა, კარგი, შენ აქვეყნებ ისე, რომ არ ატრიალებ, კარგად ხარ?
არავინ იცის, მაგრამ ამას არავინ ახსენებს. თქვენ საუბრობთ და ხალხმა იცის, მე ვარ თქვენი დედა, იცით რომ სხვებმა არ იციან, მაგრამ ასე საუბარი შეგიძლია? ინფორმაციის მისაღებად, უნდა გამოაგზავნოთ ინფორმაცია?
ჰეი, იცი, შენი ძველი დუ ასწავლის წერას, გასწავლის მთელი გზა, როგორ ასწავლის დედა პირველი? დედაშენი სუნიანია

ਕੋਈ ਮੇਰੇ ਬਾਰੇ ਗੱਲ ਨਹੀਂ ਕਰਦਾ, ਤੁਸੀਂ ਮੇਰੇ ਬਾਰੇ ਗੱਲ ਕਰਦੇ ਹੋ, ਤੁਹਾਡੀ ਮਾਂ ਬਦਬੂ ਹੈ
ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਠੀਕ ਹੋ? ਚੰਗਾ ਘੁੰਮਣਾ ਤੁਹਾਡੇ ਨਾਲ ਗਲਤ ਹੈ? ਦੂਜੇ ਲੋਕ ਇੱਕ ਪੋਸਟ ਖੋਲ੍ਹਦੇ ਹਨ ਅਤੇ ਪਹਿਲਾਂ ਇਸ ਬਾਰੇ ਗੱਲ ਕਰਦੇ ਹਨ. ਮੈਂ ਇੱਕ ਮਾਈਕ੍ਰੋਫੋਨ ਹਾਂ ਅਤੇ ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਪਹਿਲਾਂ ਇਸ ਬਾਰੇ ਗੱਲ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ?
ਮੇਰੇ ਖਿਆਲ ਵਿਚ ਲੋਕਾਂ ਲਈ ਇਸ ਬਾਰੇ ਗੱਲ ਕਰਨਾ ਸੌਖਾ ਨਹੀਂ ਹੈ, ਅਤੇ ਮੈਂ ਵਧੀਆ ਮਹਿਸੂਸ ਕਰਦਾ ਹਾਂ, ਇਸ ਲਈ ਮੈਨੂੰ ਪੋਸਟ ਖੋਲ੍ਹਣ ਵੇਲੇ ਇਕ ਦੋ ਜਾਂ ਦੋ ਵਾਕ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰਨਾ ਪਏਗਾ? ਇਹ ਸੱਚ ਹੈ ਕਿ ਮਰੋੜਿਆਂ ਅਤੇ ਮੋੜਿਆਂ ਦੇ ਵਿਸ਼ੇ ਬਾਰੇ ਗੱਲ ਕਰਨ ਵਾਲਾ ਪਹਿਲਾ ਵਿਅਕਤੀ, ਕੀ ਇਹ ਹਰ ਪੋਸਟ ਨੂੰ "ਕੋਈ ਵੀ ਐਕਸ ਐਕਸ ਬਾਰੇ ਗੱਲ ਨਹੀਂ ਕਰਦਾ" ਕਹਿਣਾ ਪਏਗਾ? ਇਹ ਇੰਨਾ ਉੱਚਾ ਹੈ, ਇੰਨਾ ਗੁੱਸਾ ਹੈ ਕਿ ਤੁਸੀਂ ਨਹੀਂ ਜਾਣਦੇ ਹੋ ਇਸ ਨੂੰ 24 ਘੰਟਿਆਂ ਲਈ ਮਰੋੜਨਾ.
ਇਹ ਇਕ ਛੋਟਾ ਜਿਹਾ ਬੱਚਾ ਹੈ, ਇਹ ਹਰ ਕਿਸੇ ਦੇ ਸਬਰ ਨੂੰ ਪੂਰੀ ਤਰ੍ਹਾਂ ਮਾਰਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਨਕਾਰਾਤਮਕ ਭਾਵਨਾਵਾਂ ਨੂੰ ਉਤਸ਼ਾਹਤ ਕਰਦਾ ਹੈ. ਮੈਂ ਸਚਮੁਚ ਤੁਹਾਡੀ ਮਾਂ ਬਾਰੇ ਕੁਝ ਨਹੀਂ ਜਾਣਦੀ, ਮੈਨੂੰ ਨਹੀਂ ਪਤਾ ਕਿ ਕੁਝ ਗਲਤ ਹੈ.
ਕੋਈ ਨਹੀਂ ਜਾਣਦਾ, ਪਰ ਕੋਈ ਇਸਦਾ ਜ਼ਿਕਰ ਨਹੀਂ ਕਰਦਾ. ਤੁਸੀਂ ਗੱਲ ਕਰਦੇ ਹੋ, ਅਤੇ ਲੋਕ ਜਾਣਦੇ ਹਨ, ਮੈਂ ਤੁਹਾਡੀ ਮਾਂ ਹਾਂ, ਕੀ ਤੁਹਾਨੂੰ ਪਤਾ ਹੈ ਕਿ ਦੂਸਰੇ ਨਹੀਂ ਜਾਣਦੇ, ਪਰ ਕੀ ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਤਰ੍ਹਾਂ ਗੱਲ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ? ਜਾਣਕਾਰੀ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਕੀ ਤੁਹਾਨੂੰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਭੇਜਣੀ ਪਵੇਗੀ?
ਓਏ, ਤੁਸੀਂ ਜਾਣਦੇ ਹੋ, ਤੁਹਾਡਾ ਪੁਰਾਣਾ ਡੋ ਤੁਹਾਨੂੰ ਕਿਵੇਂ ਲਿਖਣਾ ਹੈ, ਸਾਰੇ ਤਰੀਕੇ ਨਾਲ, ਸਾਰੇ hesੰਗ ਨਾਲ ਸਿਖਾਉਂਦਾ ਹੈ, ਤੁਹਾਡੀ ਮਾਂ ਤੁਹਾਨੂੰ ਪਹਿਲਾਂ ਕਿਵੇਂ ਸਿਖਾਉਂਦੀ ਹੈ? ਤੁਹਾਡੀ ਮਾਂ ਬਦਬੂ ਹੈ

Ոչ ոք չի խոսում իմ մասին, դուք խոսում եք իմ մասին, ձեր մայրը գարշահոտ է
Լավ ես? Լավ աղավաղումը վնասեց ձեզ: Այլ մարդիկ գրառում են բացում և նախ խոսում այդ մասին: Ես խոսափող եմ և կարո՞ղ եք նախ դրա մասին խոսել:
Կարծում եմ ՝ մարդկանց համար այդ մասին հեշտ չէ խոսել, և ես ինձ ավելի բարձր եմ զգում, ուստի գրառումը բացելիս ստիպված եմ մեկ-երկու նախադասություն ավելացնել: It’sիշտ է, որ առաջին մարդը, ով խոսելու է ոլորումների թեմայի շուրջ, մի՞թե ամեն գրառում պետք է ասի «Ոչ ոք չի խոսում XX- ի մասին»: Այնքան բարձր է, այնքան զայրացած, որ չգիտես ինչպես այն ոլորել 24 ժամվա ընթացքում:
Դա մի փոքր նորածին է, դա բոլորովին սպանում է բոլորի համբերությունը և առաջացնում բացասական հույզեր: Մայրիկ, ես իսկապես չգիտեմ, որ ինչ-որ բան այն չէ: Լավ, դու առանց այն ոլորելու ես փակցնում, դու լա՞վ ես:
Ոչ ոք չգիտի, բայց ոչ ոք չի նշում դա: Դուք խոսում եք, և մարդիկ գիտեն, որ ես ձեր մայրն եմ: Գիտե՞ք, որ ուրիշները չգիտեն, բայց դուք կարող եք այդպես խոսել: Տեղեկություն ստանալու համար հարկավոր է տեղեկատվություն ուղարկել:
Հեյ, գիտես, քո հին Դու-ն քեզ սովորեցնում է գրել, ամբողջ ճանապարհը, մինչև վերջ, ինչպե՞ս է մայրիկդ նախ քեզ սովորեցնում: Ձեր մայրը գարշահոտ է

有咩好講 過200先講啦

هیچ کس در مورد من صحبت نمی کند ، شما در مورد من صحبت می کنید ، مادر شما بدبو است
حالت خوبه؟ پیچ و تاب خوب به شما ظلم کرده است؟ افراد دیگر ابتدا پستی را باز می کنند و در مورد آن صحبت می کنند. من میکروفن هستم و می توانید ابتدا در مورد آن صحبت کنید؟
من فکر می کنم صحبت کردن در مورد مردم آسان نیست و من احساس برتری می کنم ، بنابراین هنگام باز کردن پست باید یک یا دو جمله اضافه کنم؟ درست است که اولین شخصی که در مورد موضوع پیچ و تاب صحبت می کند ، آیا این است که هر پست باید "هیچ کس در مورد XX صحبت نمی کند"؟ آنقدر بلند است ، آنقدر عصبانی است که حوصله چرخیدن ندارید ، فکر می کنید هر چرخش بیست و چهار ساعت طول می کشد؟
این کمی کودک است ، کاملاً صبر همه را از بین می برد و احساسات منفی را پرورش می دهد. تو مادر ، من واقعاً نمی دانم مشکلی وجود دارد ، من فقط آن را بدون پیچاندن پست می کنم ، نمی دانید اشکالی ندارد؟
هیچ کس نمی داند ، اما هیچ کس آن را ذکر نمی کند. شما صحبت می کنید ، و مردم می دانند ، من مادر شما هستم ، آیا می دانید دیگران نمی دانند ، اما شما می توانید اینگونه صحبت کنید؟ برای دریافت اطلاعات ، آیا باید اطلاعات را ارسال کنید؟
سلام ، می دانید ، دو قدیمی شما نوشتن را به شما یاد می دهد ، تمام راه ، همه راه ، مادر شما ابتدا چگونه به شما یاد می دهد؟ مادرت متعفن است

今日係12月6號, 點解無人講?

200先再講

因為大家都相信政府 唔怕!

والدتك نتنة
انت بخير؟ تطور جيد للخطأ لك؟ يفتح الأشخاص الآخرون منشورًا ويتحدثون عنه أولاً. أنا ميكروفون ، وهل يمكنك التحدث عنه أولاً؟
أعتقد أنه ليس من السهل على الناس التحدث عنها ، وأشعر بالتفوق ، لذلك يجب أن أضيف جملة أو اثنتين عند فتح منشور؟
صحيح أن أول شخص يتحدث عن موضوع التقلبات والانعطافات ، هل يجب على كل مشاركة أن تقول "لا أحد يتحدث عن XX"؟
بصوت عالٍ ، وغاضب جدًا ، لدرجة أنك لا تشعر بالالتواء ، هل تعتقد أن كل التواء يستغرق أربع وعشرين ساعة؟
إنها صغيرة جدًا ، إنها تقتل تمامًا صبر الجميع وتعزز المشاعر السلبية.
أنت أمي ، أنا حقًا لا أعرف أن هناك شيئًا خاطئًا ، حسنًا ، تنشر دون التواء ، هل أنت بخير؟
لا أحد يعرف ، لكن لا أحد يذكره. أنت تتحدث ، والناس يعرفون ، أنا والدتك ، هل تعلم أن الآخرين لا يعرفون ، لكن يمكنك التحدث هكذا؟
لتلقي المعلومات ، هل يجب عليك إرسال المعلومات؟
مرحبًا ، كما تعلم ، يعلمك دو العجوز كيف تكتب ، على طول الطريق ، على طول الطريق ، كيف تعلمك والدتك أولاً؟
والدتك نتن

普通肺炎當然恐怖好多，但傳播率冇咁高

到1000先啦，麻木晒啦。

D人忙緊搬錢走

700萬先得100
咁都要講

100宗都仲要返工你唔講

冇人講咪你講囉屌你

100單flu A 又唔見你講

Ok

我依家已經講咗喇柒頭
淨係得我講有撚用？唔委屈啊，但係得我講你同其他人唔講又有撚柒閪用？
係啊你駁到我喇，使唔使喺你張分紙上面cup返個Hello Kitty印仔讚你叻？
係咪覺得你企喺道德高地，威威勢勢，就可以下下屌我話冇人講好撚勁？
你依家又好撚好聲好氣？係咪以為人人都係香口膠係咁畀人咬都唔會爛？
你依啲咁嘅偽正義撚，以為下下po呢篇嘢就可以呃正皮，完全影響晒討論，人人都淨係話你串到我所以你好聰明。
仆你個臭街你仲煩撚過大花貓，我想提醒下大家都畀你咁屌，想畀多啲人知唔得㗎？
有人出文宣講有人出po講我依家講，我講咗你依家又屌鳩我屌到上天壇大佛做乜撚？
發放資訊係咪犯咗少少錯誤就要畀接收資訊嗰個輪老母？
係咪你細個你老母教你同人溝通嗰陣一路教一路應客先教到你呢啲弱智仔出嚟？
你老竇個撚樣噴緊氣

呢個真

屌

流感一百宗冇人講？

唉，咁大件事又唔講又唔叫

我係都唔講呀

其實任政府噏，個數冇咩大意思，又唔lockdown唔比人入

事鳩但啦

入嚟就係想睇呢篇文

過150 , 200 先叫突破. . 100好平常.

尷尬

有聲

今時今日100都好講?

Push

10000就驚訝啫， 100咁少，冇咩好講。

100單又如何，條街d人多到無人驚過

之前每日150人，你又唔講？

見你咁想做俾你

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪

你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？

係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？

乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？

好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？

呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？

冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？

接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？

係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？

屌你老母臭閪谷鳩氣